唔明點解大家咁抗拒Gay

試想像將一條粗壯、美味可口嘅陰莖擺入自己個嘴到任意遊走，嗰種感覺係幾咁自由，幾咁奔放

呢排咁撚多gay po嘅

閪好核突

屌你老豆

你gay你事，唔好影響到其他人就得